# Sketch Arduino do Kit IoT Wearable

Para saber mais sobre o Kit IoT Wearable visite o site [http://iot.telefonicabeta.com/kit-iot-wearable/](http://iot.telefonicabeta.com/kit-iot-wearable/)


### Fazendo o upload do sketch no Kit IoT Wearable

Para fazer o upload do sketch siga os passos:

  * Baixe a [IDE](http://arduino.cc/en/main/software) do Arduino
  * Conecte um cabo USB ligando o Kit ao seu computador
  * Inclua as bibliotecas da pasta **libraries** na IDE do Arduino
    * No menu superior da IDE vá em: **Sketch** > **Import Library** > **Add Library**
  * Selecione o tipo da placa como Arduino Leonardo
    * No menu superior da IDE vá em: **Tools** > **Board** > **Arduino Leonardo**
  * Clique no botão Upload

### Lista de comandos do Wearable

Veja a lista de comandos [link](https://github.com/telefonicadigital/kit-iot-wearable/wiki/Comandos-do-Wearable)

